msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-18 14:29+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-31 11:08+0800\n"
"Last-Translator: Ken Chang <lindsay714322@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:78
msgid "CloudVision Settings"
msgstr "AI 視覺設定"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:83
msgid "&Play sound during recognition"
msgstr "辨識時播放音效(&P)"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:87
msgid "Recognize &text"
msgstr "辨識文字(&T)"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:91
msgid "Recognize &images"
msgstr "辨識圖片(&I)"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:95
msgid "Read &QR / bar code"
msgstr "讀 QR/bar 代碼(&Q)"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:99
msgid "Translate text"
msgstr "翻譯文字"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:110
msgid ""
"Select image description language, other languages than english are more "
"prone to translation errors"
msgstr "選取圖片描述的語言，不是英文的語言可能較多翻譯錯誤"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:115
msgid "Open site"
msgstr "開啟網站"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:137
msgid "Error saving settings"
msgstr "儲存設定時發生錯誤"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:176
msgid "Cloud Vision settings..."
msgstr "AI 視覺設定..."

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:236
msgid "File not supported"
msgstr "檔案不支援"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:263
msgid "Analysis completed: "
msgstr "辨識完成： "

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:265
msgid "CloudVision result"
msgstr "AI 視覺結果"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:272
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:282
msgid "Analyzing selected file"
msgstr "正在辨識選取的檔案"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:284
msgid "Analyzing navigator object"
msgstr "正在辨識導覽的物件"

#. Translators: Reported when screen curtain is enabled.
#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:294
msgid "Please disable screen curtain before using CloudVision add-on."
msgstr "使用 AI 視覺附加元件前請先關閉螢幕簾幕。"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:304
msgid "This navigator object is not analyzable"
msgstr "此導覽物件無法辨識"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:347
msgid ""
"Gives a description on how current navigator object or selected file in "
"Explorer looks like visually,\n"
"if you press twice quickly, a virtual viewer will open."
msgstr ""
"取得目前導覽物件或檔案總管中選取的檔案之視覺描述，\n"
"如果您快速按兩下，將開啟虛擬檢視視窗。"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:349
#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:363
msgid "Cloud Vision"
msgstr "AI 視覺"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:353
msgid "Text Not Found."
msgstr "找不到文字。"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:358
msgid "Result copyed in clipboard.\n"
msgstr "結果已複製到剪貼簿。\n"

#: addon\globalPlugins\CloudVision\__init__.py:362
msgid "Copy last result in clipboard."
msgstr "複製最後一個結果到剪貼簿。"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: buildVars.py:17
msgid "CloudVision"
msgstr "AI 視覺"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:20
msgid ""
"An extension for describing images by utilizing recent advances in AI "
"technology. Press NVDA+Control+I to get a description of an object or "
"selected file in Explorer, if you press twice quickly, a virtual viewer will "
"open."
msgstr ""
"一個使用 AI 技術描述圖片的附加元件。 按下 NVDA+Control+I 來取得物件或檔案總管"
"中選取的檔案之描述， 如果您快速按兩下，將開啟虛擬檢視視窗。"
